# Curso Shell Script

## About

    - Material Curso Shell Script

## Usage

    - referencias: pasta com os arquivos, livros e apostilas de referencia do curso
    - scripts: scripts de sala de aula do curso
    - slides: slides das aulas


## Download

    - git clone https://gitlab.com/cedon/curso-shell-script 
    - cd curso-shell-script

